鬼滅之刃 個2個同伴好撚嘈

明明本身一個劇情快,又爽
果2個同伴來左之後成套劇就好嘈....得一埋噪音
炭治郎變左BAN人狂,咩宦話隻豬錯
隻豬就正係識9叫
黃衫係最撚煩...要喊到幾時....拖劇情

錯字多撚到

唔好意思....冇CHECK就POST左

建議樓主去睇聲之形

點解....

最戇鳩係本來大正服裝好撚型，畀班mk仔著柒哂

嘈你老母

睇天線得得B 啦 成套冇乜聲

善逸同伊之助人氣仲高過炭治郎都比你屌到一文不值
利申 善逸fans

yes！我最鍾意豬仔，佢好似我兒甥仔，都係有adhd

好似新年入屋玩嘅細路咁

善逸真係幾煩

成套得佢單殺上弦..

返去睇死神 寧靜既漫畫 一頁4隻字

無一郎表示

呢鋪無一郎既無真係無意義的「無」

果隻憑乜野做上弦
明明就係垃圾求其充人數